人口只會愈來愈多，土地供應你會點揀

填海
郊野公園邊陲地帶

點解?

棕地
新界農地

得兩個選擇？投你老母

我投#2
樓主你食屎啦

同其他 收地 方案比，呢兩個一定係最易

移民日本

業權，安置都係一問題

揀你老母個閪

CUT左每日150人先講啦

講左十萬次都係冇人理 唔會有"政治明星"夠膽講

你估政府會唔會幫我地cut左個150人

冇得揀

所有選擇 都比泛民ban哂

人口愈來愈多呢個前設怎來？

軍地